今朝黨鐵少人到好似公眾假期咁

但仲有人無罩，仲要和你咳都幾痴線

仲搭黨鐵？

搭垃圾黨鐵仲好意思出post？

黨鐵好高危好多病菌喎

你唔支持醫護罷工？

起樓主底先啦